[肉鳩酸]利物浦正式撤回找政府資助出糧計劃

Sky Sports News:
BREAKING: Liverpool announce U-turn and will not apply to government scheme to pay furloughed staff
真係笑死人

利迷都覺得好撚柒。。。

紐記肥佬應該死都唔肯撤

當無事發生啦
邊個再抽痢就係借疫情搵位入痢狗

@高普爹哋

利迷話冇問題
使咩跪呀

曼迷黎

呢件應唔應該中肺炎死

平常心啦

猁真係好撚肉酸啊

YOu nEVeR WaLk aLoNe
比人屌到仆街先咁做
仲YNWA 真係笑撚死人

肉酸過佩雷斯

@出名隊隊都串果位會然（唔記得咩名）

佢算唔算畀自己愛隊當狗咁撚

佢就算鳩數啦 由一開始無人對佢有期望

之前出聲明話唔會買vvd架

有冇apply有得check既

We believe we came to the wrong conclusion last week to announce that we intended to apply to the Coronavirus Retention Scheme and furlough staff due to the suspension of the Premier League football calendar, and are truly sorry for that.

連出糧都要道歉

英超道歉王

球會唔係開善堂架

唔計 ✌🏻身體健康✌🏻

補返句先，假利黎

唔計喇

You'll never wank alone

上次都道歉話永遠唔再簽雲迪克

高普夠話天價買球員乜乜柒柒啦

肉酸過肉酸狗

利維都係

撤回都肉酸 做乜鳩

林奠搞到香港咁，柒到應一應，比人屌到反皮先肯撤回，咁林奠肉唔肉酸？

起碼肯撤回 好過香港正苦

林鄭隔左幾耐撤回
利記又隔左幾耐撤回？
拎利物浦同香港比都幾好笑
fdg呢幾日搞到利記點衰？

再講 香港係爭取撤回當中仲有五大訴求
利迷有冇？
fsg有冇派保安打柒利迷呀
我屌你老母咁都拎兩者比係咪中撚左風呀

彈出彈入 係肉撚酸既

好彩唔係香港發生
如果唔係 拎少政府一毫都屌人

第一，我上面留言，只係問林奠肉唔肉酸，隻字無提過同利比

第二，家下大家討論利肉唔肉酸，我嘅表達意見，利係肉酸，有咩唔岩

第三，討論下野，我提下林奠啲柒野又無攻擊呢到任何人，做咩無啦啦屌我XX,又問候我是咪中風？
做人使唔使咁無禮貌咁無品？🙏🏻

講經咩
無拿拿拎林鄭出黎講擺明暗喻利物浦一樣啦
林奠就一定肉鳩酸 冇討論既價值

對唔住利迷，我講林奠係我唔岩
無啦啦提林奠比你地人身攻擊問候老母，問候中風係我錯
我唔應該出聲，我唔應該得罪利迷

做乜野 上連登上到要講禮貌

對唔住 冇禮貌咁屌左你老母一野

🙏🏻平常心

屌你老母中風狗

屌點落台呀

唔想老母有事，唔想中風，最好收聲🙏🏻

真係好on9 冇啦啦搵位比人入比人笑一世

你做乜屌我老母

屌你老母
吹？

真係好肉酸，多謝提供笑話

喂而加連登波台唔俾提老母呀

我八府巡按 小小特權都無？

大家比個面我 唔好屌人老母🙏🏻

我屌你老母

退一百萬步講 就算利記唔肉酸
咁會然高普嗲哋點計啊

兩次thx

佢肉酸
同佩一樣

三次 開啦

屌你老母 飲啦

傻閪都理

我都有理你喇 我一視同仁

你自爆喎屌 成shot黎啦

依間垃圾球會真係無形象可言

你一次都無 飲啦

幾時飲野

你狗眼分唔到高低

仲飲野 你偽黃?

14日後

佢真藍😂👍🏻

系...

正常人上討論區真係唔會分人高低

不過唔識講道理，一開口就淨係識話人on9
鍾意狗眼看人低嘅人就另一個說法

利迷

又點

唔講道理唔緊要，但無原無故屌人，咒人，做人完全唔使品，呢下利婦真係閪鳩利

屌你老母鳩少陣啦
上波台想屌你咪屌你咒你咪咒你
你腦閉塞定真係中撚完風呀on9仔

上波台屌人無品你笑唔笑呀

佢香討過嚟

🙏🏻🙏🏻大家成年人唔好屌來屌去

fb啲撚樣係咁

佢成日上一樓一屌人做雞

叫完雞先屌人做雞

紅軍道歉棄追雲迪克

【本報消息】就修咸頓向英超聯賽會投訴利物浦非法接觸雲迪克一事，紅軍發出道歉聲明，向修咸頓管理層及球迷等致歉，並終止對雲迪克的興趣和接洽。

修咸頓日前指控利物浦涉嫌非法接觸該隊的中堅雲迪克，由於雲迪克亦公開表示希望加盟利物浦，此舉無疑火上加油，令聖徒上至班主，下至球迷都十分憤怒，修咸頓更向英超聯賽會投訴。

利物浦對事件發出道歉聲明：“球會就任何有關雲迪克引起的誤會向修咸頓的班主、領導層及球迷道歉。我們尊重修咸頓及其球迷，且會終止對該球員的興趣及洽談事宜。”

雲迪克自一五年以一千三百萬鎊從些路迪加盟修咸頓，在英超表現不俗，去年簽下六年新約，估計身價達五千萬鎊，但目前養傷已有五個月。

利物浦已非首次私下接觸球員而道歉，一二年亦曾因涉接觸富咸的丹普西，最終亦要道歉了事。

留意到呢個po利迷經已反cup勝出

出撚哂黎啦

明明拎補貼先係共產行為
自由市場先唔應該出現政府介入

真係肉鳩酸
垃圾猁狗仲要幫個孤鳩寒班主拗真係唔知做乜鳩
利申FSG死全家

小農生態

球壇黑社會你都敢得罪

#fs豬out

做人使唔使咁無禮貌咁無品？🙏🏻

屌你老母呀我

呢間濕尻球會，乞人憎有原因

25？

吓 cos老母係人都想屌啦

雞嚟？

我屌你老母啦

反彈

佢媽咪80年代做明星

開名

唔25啦

姓馮

盈盈？

on9=假痢

討論都俾人針對 又話言論自由食屎啦

肉L酸抵你無冠軍相

申:利

屌人小農共產思想智撚障都叫討論？

咪咁咸濕 場運場會輸 cos老母手足黎

條撚樣等到自己班痢狗例如cos 狗互含反cup 先上水

明明就討論利物浦揾政府出糧有無問題
我剩係見到佢地一大班人入嚟屌人老母
老實我唔知佢地cup左d乜

同埋佢地自己鍾意屌人老母 就話上波台不嬲都係咁
咁樣將自己嘅價值觀強加於人真係好難理性討論

佢j過佢媽媽

又話咩轉會窗負支出，肉9酸球會

Cos = 狗
狗的老母 = 狗
係人都想屌嘅狗

佢人狗混血

80年代做明星

人狗混血都唔會有人想屌

我地為左包容你地手足先講禮貌

你咁講咩鞭屍post都唔出得啦
全部都係針對？
柒就認啦

疊馬=cup咗

講咁撚多廢話咪照上波台
面皮同迪清尻一樣咁厚